%@Titre: Lyon -- 2004
L'unité utilisée est le centimètre.\\
Soit $(0;I,J)$ un repère orthonormal. $I$ est le point de coordonnées
$(1;0)$ et $J$ le point de coordonnées $(0;1)$.
\begin{myenumerate}
\item Dans ce repère, placer les points $A$, $B$ et $C$ tels que
  $A(-3;2)$; $B(2;5)$ et $C(4;-1)$.
\item Construire le point $D$ tel que $\vecteur{AD}=\vecteur{AB}+\vecteur{AC}$.
\item Construire le point $E$, image de $B$ par la rotation de centre
  $O$ et d'angle 60\degres\ dans le sens des aiguilles d'une montre.
\end{myenumerate}